發唔發覺有D gay佬真係睇佢唔出？

個樣成個地盤佬咁 黑蚊蚊 又惡
著衫又係
講野粗粗魯魯
成日見到依一類gay佬 響巴士同地鐵影仔仔
之前坐巴士 有個大大隻隻既西裝友坐左響我前面
隔離排個呀叔由佢上車到落車都係咁望
跟住我仲見到佢扮訓覺 打側部手機影相
影完扮訓醒睇下部手機
落車見到個呀叔 個款就似金鐘仔老左個樣

我都想有大大隻隻既西裝友坐左響我前面

你今晚想要嗎

行開啦gay佬

非gay

你去D基地望下就知....

我想坐佢隔離

應該係好多呀叔睇唔出是gay

真
黑黑實實 染曬金毛 mk到仆街
都可能係gay

你無出聲提西裝友？

Gym room 便衣室，廁所

屌，真係，Gay佬冇樣睇

試過誤入基地，有個阿叔係咁望我。。心諗咩事

坐隔離好難昅，阿叔斜後先最好景觀

Ching好有經驗

睇得出又話人gay到出面
睇唔出又話人睇唔出係gay

咁你想點